# aop-part5-chapter05

## ⚠️ 주의사항
- `gradle.properties` 파일에 `공공 데이터(서울 지하철) API 키` 를 추가해야합니다.
- [Firebase 프로젝트](https://console.firebase.google.com/u/0/) 에서 다운받은 `google-services.json` 파일을 추가해야합니다.

- 에러 - navigation-argument name error in Giraffe
  - Android Studio Giraffe 버전에서는 navigation_main의 argument의 name에 에러가 뜸
  - 검색 결과 Giraffe 버전에서만 알 수 없이 에러가 뜬다는 것 발견
  - flamingo 버전으로 실행하니 정상 작동

## 목차
0. 인트로, 프로젝트 셋업
1. 들어가기 전
2. Open API 사용 신청 하기
3. 프로젝트 기반 셋업하기
4. Jetpack Navigation 셋업하기
5. Firebase Cloud Storage 셋업하기
6. 지하철역 목록 가져오기
7. 지하철역 목록 화면 구현하기
8. 지하철 상세 정보 가져오기
9. 지하철 상세 정보 화면 구현하기
10. 지하철역 즐겨찾기 기능 구현하기

## 결과화면
<img src="https://i.imgur.com/GXnr7Wa.png" width="400"/> <img src="https://i.imgur.com/jhj8EP4.png" width="400"/>
